\framebreak
\framebreak
\vspace{4cm}

\large
Vi håper denne guiden gir deg noe av den informasjonen du søker, enten du faktisk skal til München eller lurer på å komme hit. Det er ikke gjort på en kveld å sette seg inn i alt en må tenke på før en skal flytte. Ta en ting om gangen og begynn forberedelsene tidlig.

Hvis det er noe mer du lurer på, kan du ta kontakt med en av våre kontaktpersoner:
\begin{itemize}
\item{Ludwig-Maximilians-Universität München}\\
Vemund Vikjord \\
\href{mailto:v.vikjord@live.no}{v.vikjord@live.no} 

\item{Technische Universität München}\\
Peter Netland \\
\href{mailto:mr.netland@hotmail.com}{mr.netland@hotmail.com} 
\end{itemize}

\vspace{1cm}

Vi håper å se deg i München!


\vspace{2cm}

Beste hilsen,\\
Stavanger \hfill Henrik Nyhus \\
München \hfill Peter Netland \\
Juli 2013








\framebreak
\chapter{Linker}


\url{http://www.ansa.no/ANSAland/Tyskland/Studenter/Studieinteresserte/}\\
En del praktisk opplysninger om det å flytte til Tyskland, se emner i venstre marg.

\url{http://www.ansa.no/upload/Landsbrosjyre_Tyskland-2012.pdf} \\
ANSAs brosjyre om Tyskland; mye nyttig informasjon om søknadsprosessen.

\url{http://www.zhs-muenchen.de} \\
Sportprogrammet for alle studenter i byen.

\url{http://www.facebook.com/group.php?gid=2244635897} \\
Facebook-gruppen vår.

\url{http://www.fromnorth.de} \\
Hovedsakelig Finner og Svensker.

\url{http://www.norwegerinbayern.de} \\
Norske familier og ikke-studenter.

\url{http://www.toytowngermany.com} \\
Forum for internasjonale i München, bra side.

\url{http://www.norwegisches-konsulat-muenchen.de} \\
Det Kgl. Norske Konsulatet.

\url{http://www.in-muenchen.de} \\
Konserter, fester osv.

\url{http://www.muenchen.de} \\
Byens offisielle internettside.

\url{http://www.heinzelnisse.info} \\
Bra gratis ordbok.

\url{http://de.wikipedia.org/wiki/München}

\url{http://www.daad.de} \\
Iinformasjon om tysk utveksling





 
 	